69612721818831近了 政府吹和風 共媒扮勇武黑警對話 黑警叫人加入改變警隊

成班報紙佬喺度作新聞，又收正苦錢

中国人：我覺得美國唔好，所以申請綠卡去改變佢地

改變就唔好旨意
滲透為左情報為左某一刻... 就有用既

最大嘅藍色經濟圈

離地到痴線

吹咩鬼和風
個TONE仲係咸書格格時代,真係最撚蠢的藍絲都呃唔到

中共應該曾經比指示鄉黑強, 某個日子搶唔到控制權就抹玻璃

無人會理

自己係到唱雙簧

睇下美國點對警察濫捕，濫暴問題先！

愈洗愈黑